一到依d鐘數就寂寞

打打下飛機聽返20年前d舊歌
而家考dse個班
仲未出世
但明明d歌聽落仲好新好有時代感
桃花依舊人面全非
而家同自己講
唔好成日諗女
一諗就呷醋
唔知d女當自己係咩
依個世界
唔好成日諗人地
諗多d自己
橫掂個個諗自己
理得你死
咁你都可以理得人死
為自己着想就算
依個世界真係俾狗屌
好似d死老野成日講
做人做事
過到自己就算

你啲隔行令到我以為係rap歌詞黎

你搞到我係個腦入面rap咗一次佢段野

我都rap左一次，樓主不如執執佢再出多次post

希望學生哥嘅享受下現在 出左黎做野真係冇開心過